500萬內既樓 大家點揀

新城中心點睇？定花園城？
拋磚引玉

花園城都ok呀

負皮都比個原因吖

ching有留意開新界？

細個住沙田

交通都叫方便，巴士線路都應該多，附近有沙田圍站（但唔算好近，應該都要六七分鐘），有河畔花園嘅食肆，行一段仔路可以去沙田市中心、第一城（都要行三個字）
我自己就覺得環境幾靜，價錢又抵
不過就聽聞個度唔知係多蟲定係多老鼠，但住得舊樓附近有餐廳都預咗

大個住九龍，但老實講句，去土瓜灣次數少之又少，我知道個度雖然無黨鐵，但交通好方便，不過我次次都係土瓜灣塞車，所以真係唔太會考慮

新城中心 花園城 一個土瓜灣一個沙田 點解巴打拎佢哋兩個比?

生活圈/返工去開邊頭
500萬300呎嘅細價樓好多地區都有
最緊要自己方便嘅啫

如果aim兩三年後換樓就最好大路少少嘅
eg 德寶/河畔/大埔中心/屯門市廣場

是旦市區居屋

德寶不了
揀樂雅苑唔好？

價錢差不多地點又好似兩個都方便 配套嗰啲都齊

德寶有諗過 但麻麻地九龍灣
大埔大西北都太入
河畔個景都好正好吸引 但實用又好低

想私樓

補完地價就係了

有諗過富榮 貴到

500萬都買唔到

巴打有冇實地睇過先

個人覺得新城中心環境麻麻

樓下又有自由行免稅店

有兩座對正東九龍走廊

不過好在遠離街市同埋遲啲有黨鐵

500個就收埋佢 申請工屋

土瓜灣下年有

花園城啲所謂2房單位
300呎都唔夠仲要有4個窗台一路都唔明係點做到

市廣場望落太舊

等睇“俾多少少……”

睇親樓啲人都係改左1房 未見識過兩房

反而河畔真係有人keep住兩房則

500萬內又要沙田 金獅/穗禾/河畔/花園城

如果買沙田大圍果邊仲要唔近mtr，咁真係買返新城中心好過，但佢得3樓最底層放盤，個內部間隔實用係舊同樓下有雀會給老人院

千祈唔好揀華懋金獅

幾多呎先??
要300呎左右得 屯元天